點解耶撚今日會放假？

明明屈原係hehe，仲要自殺死，放假紀念佢同耶撚教義冇衝突咩？

因為係陳國邦（李斯） 佢地好silly

咪香港人係咪10月1唔放假？

樓主 7.1 10.1 返工啦

咁你聖誕節係咪會堅持返工？